【定軍心】致勇武：休息是為走更長的路、任何時候歡迎你歸隊！

休息是為走更長的路
任何時候歡迎你歸隊

Be Water My Friend。
勇武壓力大請退下火線。

在不遠矣嘅未來, 中共殺人政權再硬推國歌法23條。

香港人、義無反顧，齊集前線！

認同 請廣傳, 呢個是最得體, 勇武不嬲壓力大
唔撚會放棄, 永遠等你地歸隊

無需二次對立, 退下火線可以做隻和理非
好似6.12包圍立法會那一早上, 不分和勇, 責任嚟到,
香港人就會出現

幫手推+Share去tg公海

退一步就係萬劫不復

1/5

樓豬高質post
小弟好多謝勇武無私嘅付出 我會撐到勇武有翻精神為止 到時一齊上陣殺敵

2/5

3/5

.

最得體就是呢個做法, 呢家FB公海不斷發酵件事自已人搞分化(包括黃page)

黃色經濟圈
組織工會 全民三罷
中國武漢肺炎

我相信仇士小隊個POST,

因為隊友絕對唔會放棄

4/5

5/5

[金融中心反擊戰]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人； 世界各地的律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害著投資者利益， 知情不報有違規之嫌。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loans to China！
Loan to China only after HK Referendum！

似番人講既說話

和理非要做嘅係繼承勇武意志 前仆後繼
而唔係唔岩聽就話人係鬼 只會令人愈黎愈失望

btw 淺淡捉鬼一事

上網繼續打稻草人是無意思 我諗有小隊講緊呢度鬼向錯, 應該意指 新城市不斷影大頭捉UnderCover

推

不嬲高質

推 支持

謝推, 好多人正評完就走左

推呢個

全世界和理非勇武不分你我, 點變換位置都好
我地會堅持直至勝利, 光復這香港

推呀

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/15

12/15

13/15

14/15

留名有人話你是國安

連推無用

多謝勇武無私嘅付出

和勇不分

15/15

等佢地幫手推post

16/20

17/20

我唔會放棄
18/20

【借位宣傳，與主題內容無關】

試下用「冇雙普選就獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

19/20

20/20

幫推

21/25

22/25

23/25

24/25

25/25

26/30

27/30

真手足、不退場

28/30

29/30 謝推

推
手足養精蓄銳 多啲鍛煉身體

30/30

1/1

31/35

32/35

兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆
好似好耐無人講過

33/35

34/35

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

35/35 推得好辛苦

36/40

37/40

38/40

39/40

40/40

正能量post 推

推，不捉鬼，不放棄，不指責

SIR我地是唔會因為呢啲風向而放棄

正解，呢段時間辛苦哂
休息完再一齊上路
和理非經今次後相信都有進化

滿滿正撚量

終於上熱門

Push

認同 辛苦曬

每次面對新風向 最緊要就係齊心推正面post 洗走五毛post

和勇一心！重新上陣！借鏡共產党革命思想！

尊重勇武！
停止放負！
和勇一心！
重新上陣！
行動至上！

不能同意更多

算鳩數吧你地 一時熱狗一時呀sir

講掂未呀

正解 推！

推！！

幫下你

每次面對新風向 最緊要就係齊心推正面post 洗走五毛post

push

講掂啦 你就唔點講嘅, 你條精神分裂分化撚 專心打鳩你隻稻草人已經足夠

只推有用post

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

都唔知捉鬼捉黎做咩

respect
我堅信民主社會無可能一步登天
台灣喺228事件之後都要戒嚴好似30年左右
但係台灣而家係全亞洲甚至係全世界最自由最民主既國家

仆街，講感性野不如推唔捉鬼理念喇，用行動保護勇武

我們香港人一直都在

推上熱門

btw 和理非就唔撚好休息

你慢慢啦

不嬲就沒, 只不過班中老一輩咁撚多
示威者嘅年齡分佈是是集中年輕人嘅
上網開地圖炮打稻草人是唔撚會有用
因為捉鬼天師沒上開網 潔癖嘅仍然有好多

唔休息就快生多幾件
明顯黎梗27年
多事多端
希望到時仲有人同我地一齊行

襄王有夢巴， 您都辛苦了 多謝您

問題佢地墮入思維誤區上網屌人捉鬼, 是唔會令到班唔上網嘅中老一輩停止捉鬼

緊記 兄弟爬山 各自努力

樓主

唔理真假都好，走到今時今日都係靠大家一齊支持，當日政府想用和理非去分化勇武，今日就想用勇武去分化和理非，咩都好就係想分化你兩邊人。勇武係和理非，和理非都係勇武，如果今日有勇武或和理非想退出都好，唔緊要，兄弟爬山，各自努力，呢場持續戰，一時退出並唔代表真正嘅退出，暫時退出可以俾自己放鬆下心情，呢半年真係太野搞到情緒複雜，暫時放鬆下自己都係好事。
冇事先做到世界冠軍，冇事先可以日後再戰

推正能量Post

推文啊大佬

推推推
不分和勇 共同努力

大家幫手多謝勇武 唔好畀人睇死or打飛機 如果樓豬都認同可以置頂

同埋退還退 靜靜地

除左仇士編文, 再出退出POST我真是唔認同。
第一編正視聽幫到運動, 第二編散發負能量

Correct

cm幾前 唔洗啦

推左上去先

不再分化 不完美 可接受 要改善 一齊重新出發

真心
當你係隊友先會出聲屌
屌完上場又博過

係藍絲先當真

正能量post

加油

前仆後繼 不懼生死
終有一日我哋會贏到香港返嚟

Push 無條件支持勇武

呢幅圖其實好差，責任外判？
應該係「你若放棄，誰衛你城」
又者係「我若放棄，誰衛我城」
講到好似保衛香港淨係某啲人嘅責任

支持
多謝勇武付出

越多五毛越要團結

無錯！尊重勇武的決定，感謝一直的付出

呢樣又是 問題是文宣圖大多以勇武為Background

絕對明白勇武的壓力
辛苦你地
令你地失望氣餒..感到慚愧
但會絕對尊重你地的選擇

請大家緊記
抗爭之所以可以走咁遠係因為我地的初衷
「和勇一家 永不割席
兄弟爬山 各有各做💪🏻」

請不忘初衷
團結係我地走下去的力量

如果休息完，歡迎任何時候勇武歸隊❤️

心中只有尊重同感謝

光復香港 時代革命

冇論點，我地都要行落去，已經冇回頭路！拉左七千個呀

認同

一息尚存，抗爭到底，絕不放棄。

休息還休息，退場還退場
記住靜靜雞
下下出黎連登開哂名，驚死唔比人起底咩

冇雙普選就獨立

推 多謝你地既付出

UP

推呀 全體多謝勇武

仲有隊都未放棄 他地就想放棄？

香港警隊

Up

多謝勇武手足

p

頂住

推，得體

gchi

p牌推！
我地一直等你 歡迎隨時歸隊
辛苦勇武們 萬二分敬意
Respect n thank all of u so much!!!!!

出嚟成日被捉鬼, 被圍補, 咁耐又冇正面贏過, 做咗又唔見到即時成效, 甚至捱打受傷又冇成果, 勞心勞力, 擔驚受怕, 少不免會疑惑究竟咁值唔值得堅持落去

要知抗爭有好多方法, 出街只係其中一途, 要配合眾人之力用各司各法, 堅持抗爭先有一線生機, 同理支共港共亦會出盡奶力全方位全天候打壓拖死你, 不要因一時間無成果, 一時的挫敗而感到灰心, 迷失方向.

戰爭可以經歷多年, 知暫而激烈的戰役與戰役之間會有長時間的平靜, 平行時空般的歌舞昇平會給人戰爭已經結束, 可以返去休息, 可以放棄抗爭的錯覺, 而支共最識趁空玩一手硬一手軟去弱化抗爭者的反抗意志, 這時正係考驗信心, 反省錯誤, 改進戰術提升自我實力的時候.

經歷咗大半年, 而家應要搞清楚幾時先出, 幾時去做乜, 有乜行動目標, 個行動對長遠追求嘅目的有乜作用, 有晒計劃及支援, 當係軍事行動咁去部署同執行, 要用得其所, 不要浪費用血淚生命累積回來的經驗及戰力, 留返有用之身喺關鍵時刻嚟做有用之事.

推
多謝勇武巴絲

多謝你地

This is what we we need

點解多人推 但沉得咁快

推
有人休息 有人接力
呢半年的事已經令大家反抗的精神入左血
就算一時退下都唔會令場運動結束

每人都要抖，
勇武要抖，
文宣組要抖，

抖完再一齊打佢老母
我身邊d手足抖完更打得

咁講可能俾人話分化
但假設d退場po係真
佢地講過既其中一個問題係捉鬼
喱d唔係休息就解決到

不過我都無解決方法
純粹9up

推
兩首詩--三問

休息下，一齊行落去

方法就係唔好捉 要做嘅係核彈都不割

捉鬼本身就唔會消失, 當班道德撚死㗎

我對前線勇武永遠有感恩的心

所以咪就係要集思廣益下點改進喱樣野
喱個類比無必岩但黃店出品差既都會互相提點啦係咪
依家無人想放棄
但遇到問題就係大家諗點改善
避免真係捉錯手足

推
勇武唔係神 都係人 人係要休息
下下勇武都衝出黎擋 擋左咁耐係要休息啦
呢個時刻 要做嘅
黃色經濟圈
工會大罷工
救義士狙警暴

攰就休息，休息完大家返來接你繼續行落去

仇士小隊既成立係有喺連登開過post嫁
搵下6月14號就會見到，雖然1999，都比隊友嫌棄太毒撚，日子耐左就接受左

agree

真勇武 辛苦晒 請退下火線
下次要人時 我相信你地會出黎

要記得點解場運動可以行咁耐？
因為「不分化 不篤灰 不指責 不割席」

正評幫推

光復香港 時代革命

春袋

多謝勇武
辛苦晒
想抖就抖下
想上就一齊繼續上

我就係要呢d!

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

退左好多團
唔會再有路障了
好懷念當初7/8月晚晚打既日子

岩呀機會一到 不分和勇

希望手足可以堅持落去

永不放棄，清算港警

和勇一體

心理生理同樣重要
老老實實 唔開心既咪offline一陣先
無人會怪你地

和勇不分 大師兄等你地返黎

你認真就輸了

多謝勇武

前線手足，辛苦晒了，放心休息吧
其他人會幫你哋頂著

等你地歸隊呀

勇武小隊解散又好,叫春又好,關我鬼事咩
無人想知呀

不分化、不捉鬼、不篤灰、不割蓆，天滅中共，黑警死全家

不忘初心 煲底相見

推！！！

支持

tui

啱，推

手字唔錯。

等緊announcement 嗟。
吳大狀個便嚟緊應該有

仲記唔記得呢張圖啊大家？我地點可以咁容易被啲風向撚分化撚影響我地軍心㗎

勇武們，多謝你地呢半年嘅付出，將成個運動遍地開花去喚醒好多瞓緊嘅香港人，自問自己唔係好似你哋咁勇企咁前，好多時都係做和理非企中間位，平時就罷坐黨鐵罷食藍店咁，不過有一樣野我好肯定嘅係，就係核爆我都唔撚柒割蓆㗎！淋病你死撚左條心吧啦！

勇武們，如果你地有咩需要嘅，我地和理非永遠係你地嘅back up，即管開聲就得㗎啦~

同心同行！

認同,
勇武唔係軍人, 唔係受過專業訓練,
生理心理頂唔順, 要休息都好正常,
take your time

至於文宣方面
應該多啲同啲auntie uncle講唔需要落力捉鬼,
因為咁樣只會令大家疑神疑鬼,
打擊士氣

不會放棄

休息是為了走更長的路
核爆都唔割唔係齋講㗎

攪咁多野分化唔到架死野犬

Pish

嗯，勇武過去付出太多，多謝你哋

等你地歸隊 多謝你地

真

share比班勇武FD 呢個琴日撞正Iran件事受唔到大關注

推同拉都要上到熱門